其實甲鬥王個cast on有咩用

又冇得clock up 又冇拉打踢

你想講put on呀?

攞黎cast off

Sor

其實最主要都係加防禦
冇記錯試過係rider form狀態即係裝手部裝甲擋招

冇甲拖唔到咁多時間嘛

二騎可以變返遠攻

有得cast off爆多次無限輪迴

無限中程攻擊

為左爆甲而要有甲

獨角獸未變ntd 都係為左有得變ntd而要有普通mode

賣玩具

蠍子masked form會出毒液
其他估計係加防

Unicorn都話有時限
Cast off都冇
後黎地獄兄弟都放棄呢個設計

地獄兄弟套甲好似設定上係早過其他甲

出左綠光就無乜用獨角mode

咁都有3個負評, D人有無睇

負電拍拍

記得有次係特登著番甲打

clock up 加速避開唔是好過著甲擋咩

佢地應該係冇睇

正邪kabuto
臨跌落樓著返

鋼鬥王果件除左加防仲有幾支炮比你射

LF2爆甲佬咁爆

put on 防禦力擋到一下riderkick

我指避唔開果時put on
好似有天道定唔知邊個扮中招定扮死定格擋果陣puton左